前晚晚餐：15112017

海參東菇炆肉片

東你老母 小學未畢業？

化糞池

衰過狗糧 浪費食物